如果TWICE沒有娜璉？

如果TWICE沒有娜璉，就等如大陽系沒有太陽。
所請大家一如既往繼續支持娜璉

閪女人